[
  {
    "info1": "",
    "info2": "Alles Gute!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "\ufeffall- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubaa8\ub4e0, \ubaa8\ub450, \uc804\ubd80",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "WiIlst du diese Jacke? - Nein, ich m\u00f6chte die andere.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "ander- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2e4\ub978",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich bin oft im B\u00fcro, aber nur f\u00fcr wenige Stunden.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "aber ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub7ec\ub098,  \ud558\uc9c0\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Achtung! Das d\u00fcrfen Sie nicht tun.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "Achtung ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc8fc\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er kommt allein.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "allein ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud63c\uc790(\ub85c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Also, es ist so: ...",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "also ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\uac83\uc744 \uc704\ud574, \uadf8\ub7ec\ub2c8",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Fahren Sie an der n\u00e4chsten Stra\u00dfe nach rechts.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "an ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich bin auch Spanier.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "auch ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\ub3c4, ...\ub610\ud55c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Die Kinder spielen auf der Stra\u00dfe.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "auf ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...(\uc704)\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er kommt aus Brasilien.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 0,
    "question": "aus ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc16\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich komme bald.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "bald ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7, \uae08\ubc29",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Offenbach liegt bei Frankfurt.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "bei ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadfc\ucc98\uc5d0, \uacc1\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Beide Eltern arbeiten.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "beide ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub458\ub2e4, \uc30d\ubc29\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Am besten treffen wir uns morgen.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "best- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac00\uc7a5 \uc88b\uc740",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich fahre nur bis Stuttgart.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "bis ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uae4c\uc9c0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Eine Tasse Kaffee, bitte!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "bitte ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubd80\ud0c1, \ub2f9\ubd80",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Von Mainz nach Frankfurt sind es circa f\u00fcnfzig Kilometer.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "circa/ca. ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc815\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Da hinten ist er ja.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "da ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Du kennst doch die Post. Daneben ist die Bank.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "daneben ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc606\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Soll ich Ihnen helfen? - Nein, danke!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 1,
    "question": "danke ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace0\ub9d9\uc2b5\ub2c8\ub2e4, \uac10\uc0ac\ud569\ub2c8\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich muss noch schnell zur Post, dann komme ich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 2,
    "question": "dann ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub54c, \uadf8 \uacbd\uc6b0\uc5d0, \uadf8\ub7f4 \ub54c\ub294",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ist das dein Auto?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 2,
    "question": "dein- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub108\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich kann nicht kommen, denn ich bin krank.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 2,
    "question": "denn ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc65c\ub0d0\ud558\uba74",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich nehme das da.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 2,
    "question": "der, die, das",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc815\uad00\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Die Blumen sind f\u00fcr dich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.074281",
    "chunk": 2,
    "question": "dich ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc778\uce6d du\uc758 4\uaca9.",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich nehme lieber diesen Kuchen.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 2,
    "question": "dies- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774, \uc774\uac83, \uc774 \uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Gefallen dir die Blumen?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 2,
    "question": "dir ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "du\uc758 3\uaca9.",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Dort ist unser Haus.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 2,
    "question": "dort ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uac70\uae30\uc5d0(\uc11c), \uc800\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wollen wir drau\u00dfen sitzen?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 2,
    "question": "drau\u00dfen ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc16\uc5d0\uc11c, \uc678\ubd80\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Am besten gehen Sie durch die Breite Stra\u00dfe.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 2,
    "question": "durch ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud1b5\uacfc\ud558\uc5ec, \uc9c0\ub098\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich nehme ein Bier. Willst du auch eins?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "ein- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud55c-",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Diese Pr\u00fcfung mache ich nicht noch einmal.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "einmal ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud55c\ubc88",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er hei\u00dft Ali.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "er ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8, \uadf8\uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Es regnet.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "es ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\uac83",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Euer Kurs beginnt heute.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "euer ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub108\ud76c\ub4e4\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das ist f\u00fcr Sie.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "f\u00fcr ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc704\ud55c, ...\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Fahr nicht gegen den Baum!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "gegen ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc744 \ud5a5\ud558\uc5ec, \ucabd\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Da kommt er ja gerade.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "gerade ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7\uc740, \uc9c0\uae08 \uace7",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Gehen Sie immer geradeaus!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "geradeaus ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c1\uc9c4, \uace7\ubc14\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Gestern war ich krank.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 3,
    "question": "gestern ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\uc81c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich komme gleich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "gleich ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uace7, \uc774\ub530",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Heute ist ein sch\u00f6ner Tag.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "heute ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub298",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Hier wohne ich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "hier ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uacf3\uc5d0(\uc11c), \uc5ec\uae30\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Die T\u00fcr zum Aussteigen ist hinten.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "hinten ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\ub4a4\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich hei\u00dfe Veronika.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "ich ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub098",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Frau Bast kommt immer zu sp\u00e4t.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "immer ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub298, \ud56d\uc0c1",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich wohne in Wiesbaden.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "in ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc548\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Sind Sie Herr Watanabe? - Ja.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "ja ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub124, \uc608",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Jetzt machen wir eine Pause.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "jetzt ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c0\uae08, \ud604\uc7ac, \uc774\uc81c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Es gibt keine Eintrittskarten mehr.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 4,
    "question": "kein ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud558\ub098\ub3c4 ...\uc54a\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Kommst du mit? - Klar!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "klar ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2f9\uc5f0\ud558\uc8e0!",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Leider kann ich nicht kommen. Ich muss zum Arzt.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "leider ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc720\uac10\uc2a4\ub7fd\uac8c\ub3c4, \uc544\uae5d\uac8c\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Morgen ist der letzte Kurstag.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "letzt- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub9c8\uc9c0\ub9c9",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Gehen Sie die n\u00e4chste Stra\u00dfe links.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "links ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc67c\ucabd\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Hier darf man nicht rauchen.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "man ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub204\uad70\uac00, \uc5b4\ub5a4 \uc0ac\ub78c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Mein Vater ist Arzt.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "mein ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub098\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Die meisten Norddeutschen sind sehr gro\u00df.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "meist- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub300\ubd80\ubd84\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Trinken Sie den Kaffee mit Milch?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "mit ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc640 \ud568\uaed8, \uac19\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Morgen beginnt die Schule um 10 Uhr.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "morgen ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub0b4\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich gehe jetzt nach Hause.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 5,
    "question": "nach ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...(\uc758 \ucabd\uc73c)\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Sehen wir uns n\u00e4chste Woche?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "n\u00e4chst- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2e4\uc74c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "F\u00e4hrst du auch nach M\u00fcnchen? - Nein, ich habe keine Zeit.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "nein ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub2c8, \uc544\ub2c8\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das stimmt nicht.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "nicht ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub2c8\ub2e4, \uc54a\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das macht nichts.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "nichts ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ubb34\uac83\ub3c4 \uc54a\ub2e4(\uc5c6\ub2e4)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er kommt nie p\u00fcnktlich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "nie ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uacb0\ucf54 \uc544\ub2c8\ub2e4, \ud55c \uc801\uc774 \uc5c6\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Vielleicht kommt er noch.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "noch ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\uc9c1, \uc9c0\uae08\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich m\u00f6chte nur ein Glas Wasser.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "nur ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubfd0, \ub2e4\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich wohne oben.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "oben ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc704\uc5d0, \ub192\uc740 \uacf3\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wann k\u00f6nnen Sie kommen - heute oder morgen?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "oder ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub610\ub294, \ud639\uc740",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Petra treffe ich oft.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 6,
    "question": "oft ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc790\uc8fc, \uc5ec\ub7ec \ubc88",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ohne Geld kann er nichts kaufen.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "ohne ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5c6\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Die Schillerstra\u00dfe ist hier rechts.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "rechts ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub978\ucabd\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ist das Essen schon fertig?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "schon ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uacfc\uc5f0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Danke sehr! Das ist sehr schwer.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "sehr ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub108\ubb34, \ub9e4\uc6b0, \ubab9\uc2dc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich wohne seit drei Jahren in K\u00f6ln.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "seit ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc774\ub798, \uc774\ud6c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Sie m\u00fcssen sich erst anmelden.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "sich ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc790\uc2e0\uc744",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wie hei\u00dft sie?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "sie ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uadf8\ub140, \uadf8 \uc5ec\uc790",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wie hei\u00dfen Sie, bitte?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "Sie ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub2f9\uc2e0(\ub4e4) (\uc874\ub313\ub9d0)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Sie m\u00fcssen das so machen!",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "so ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ub807\uac8c, \uadf8\ub807\uac8c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Bitte antworten Sie sofort.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 7,
    "question": "sofort ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc9c0\uae08",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das k\u00f6nnen wir sp\u00e4ter machen.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "sp\u00e4ter ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ub530",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Junge Leute sagen meistens \u201etsch\u00fcss!\u201c und nicht \u201eauf Wiedersehen\u201c.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "tsch\u00fcss ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc548\ub155\ud788 \uacc4\uc138\uc694",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Gehen Sie hier \u00fcber die Stra\u00dfe.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "\u00fcber ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758 \uc704(\ucabd)\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er kommt um sieben Uhr.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "um ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0, (\ubb34\uc5c7\uc758) \uc8fc\uc704\ub97c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das ist unsere Lehrerin.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "unser- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc6b0\ub9ac\uc758",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er wohnt ganz unten im Haus.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "unten ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub798(\ucabd)\uc5d0, \ubc11\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Unter uns wohnt eine Familie mit drei Kindern.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "unter ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758 \uc544\ub798\uc5d0, \ubc11\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Hier regnet es viel.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "viel ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub9ce\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich komme vielleicht mit dem Bus.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "vielleicht ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc544\ub9c8\ub3c4, \uc5b4\uca4c\uba74",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das Auto von Felix ist kaputt. Von Montag bis Freitag arbeite ich.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 8,
    "question": "von ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc758, ...\uc5d0\uc11c, ...\uc73c\ub85c\ubd80\ud130",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das Auto steht vor der T\u00fcr.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 9,
    "question": "vor ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc55e\uc5d0, ...\uc55e\uc5d0\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wann bist du fertig?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 9,
    "question": "wann ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b8\uc81c, \uc5b4\ub290\ub54c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Warum kommt er nicht?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.075292",
    "chunk": 9,
    "question": "warum ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc65c, \ubb34\uc5c7 \ub54c\ubb38\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Was ist das?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "was ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubb50",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Der Bus f\u00e4hrt nicht weiter.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "weiter ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uacc4\uc18d\ud558\uc5ec, \ub354 \ub5a8\uc5b4\uc9c4, \ub354 \uba3c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Welches Buch m\u00f6chtest du?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "welch- ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub290, \uc5b4\ub5a4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wie hei\u00dft du?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "wie ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub5bb\uac8c, \uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wie viel Milch nehmen Sie?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "wie viel",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5bc\ub9c8\ub098, \uc5bc\ub9c8",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wir lernen Deutsch.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "wir ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc6b0\ub9ac(\ub4e4)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wo waren Sie im Urlaub?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 9,
    "question": "wo ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514, \uc5b4\ub514\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Woher kommen Sie?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "woher ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514\uc11c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Wohin f\u00e4hrt dieser Bus?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "wohin ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc5b4\ub514\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Zurzeit habe ich sehr viel zu tun.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "zurzeit ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc694\uc0c8, \uc694\uc998\uc5d0",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Der Bus f\u00e4hrt zum Bahnhof.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "zu ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "...\uc5d0, ...\uc758 \ucabd\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Einmal Frankfurt und zur\u00fcck.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "zur\u00fcck ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub4a4\ub85c, \ub4a4\ucabd\uc73c\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Sollen wir zusammen essen gehen?",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "zusammen ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud568\uaed8, \uac19\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Heidelberg liegt zwischen Frankfurt und Stuttgart.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "zwischen ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc911\uac04\uc5d0, \uc0ac\uc774\uc5d0(\uc11c)",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "eins",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "1",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zwei",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "2",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "drei",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 10,
    "question": "3",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0bc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "vier",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "4",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "f\u00fcnf",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "5",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "sechs",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "6",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc721",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "sieben",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "7",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uce60",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "acht",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "8",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud314",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "neun",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "9",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uad6c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "10",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "elf",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "11",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zw\u00f6lf",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "12",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc774",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "dreizehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 11,
    "question": "13",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc0bc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "vierzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "14",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc0ac",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "f\u00fcnfzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "15",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc624",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "sechzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "16",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uc721",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "siebzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "17",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uce60",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "achtzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "18",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\ud314",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "neunzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "19",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc2ed\uad6c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zwanzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "20",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "einundzwanzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "21",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\uc2ed\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "drei\u00dfig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "30",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0bc\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "vierzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 12,
    "question": "40",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc0ac\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "f\u00fcnfzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "50",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "sechzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "60",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc721\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "siebzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "70",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uce60\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "achtzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "80",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud314\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "neunzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "90",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uad6c\uc2ed",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "(ein)hundert",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "100",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "hunderteins",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "101",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zweihundert",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "200",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc774\ubc31",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "(ein)tausend",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "1.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ucc9c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "eine Million, en",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 13,
    "question": "1.000.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubc31\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "eine Milliarde, en",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "1.000.000.000",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ucc9c\ub9cc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "der erste Februar",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "01. Feb",
    "difficulty": 1,
    "answer": "2\uc6d41\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "der zehnte April",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "10. Apr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "4\uc6d410\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "neunzehnhundertneunundneunzig",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "1999",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1999",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "zweitausendvierzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "2014",
    "difficulty": 1,
    "answer": "2014",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "heute ist der erste M\u00e4rz/der erste Dritte",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "heute ist der 1. M\u00e4rz ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc624\ub298 3\uc6d41\uc77c \uc785\ub2c8\ub2e4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Berlin, zw\u00f6lfter Vierter, zweitausendzwei",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "Berlin, 12. April 2002 ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ubca0\ub97c\ub9b0, 2002\ub144, 4\uc6d4, 12\uc77c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "null Uhr drei",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "0.03 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "00\uc2dc3\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "sieben Uhr f\u00fcnfzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "7.15 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "7\uc2dc15\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "dreizehn Uhr siebzehn",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 14,
    "question": "13.17 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "13\uc2dc17\ubd84",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "vierundzwanzig Uhr",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "24.00 Uhr",
    "difficulty": 1,
    "answer": "24\uc2dc",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Er ist ungef\u00e4hr 2 Meter gro\u00df.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Meter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 m",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ein Meter sind 100 Zentimeter.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Zentimeter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 cm",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Das Kind ist 1,15 m gro\u00df.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Meter f\u00fcnfzehn",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1,15 m",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Bis Berlin sind es 200 Kilometer",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "zweihundert Kilometer",
    "difficulty": 1,
    "answer": "200 km",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Heute sind es minus 3 Grad. ",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "minus ein Grad",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\uc601\ud558 1\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Heute sind es 4 Grad.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "vier Grad",
    "difficulty": 1,
    "answer": "3\ub3c4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ich bekomme 50% Rabatt.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Prozent",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ud37c\uc13c\ud2b8, \ud504\ub85c",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ein Liter Milch.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Liter",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 I",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ein Gramm Zucker.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 15,
    "question": "ein Gramm",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 g",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ein Pfund Mehl.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Pfund",
    "difficulty": 1,
    "answer": "500 g",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Ein Kilo \u00c4pfel.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 16,
    "question": "ein Kilo(gramm)",
    "difficulty": 1,
    "answer": "1 kg",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "Heute haben wir drei\u00dfig Grad.",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 16,
    "question": "Grad (Celsius)  ",
    "difficulty": 1,
    "answer": "\ub3c4, \uc140\uc2dc\uc6b0\uc2a4",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "ein halb, halb",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 16,
    "question": "1/2",
    "difficulty": 1,
    "answer": "2\ubd84\uc758 1",
    "learned": false
  },
  {
    "info1": "",
    "info2": "ein Viertel, viertel",
    "date": "2019-02-02 10:34:38.076276",
    "chunk": 16,
    "question": "1/4",
    "difficulty": 1,
    "answer": "4\ubd84\uc758 1",
    "learned": false
  }
]